纽约大学朗格尼分校的医生们发现，让卵子受精的女性数量同比增长了41%。 数据显示，在大流行期间，越来越多的女性在冷冻卵子，无视医生的预期|Eliana Dockterman 
 通过这种方法，可以在正确的地点和时间以适当的强度进行传统的农业实践，例如给作物浇水和施肥。 科技如何改写你的饮食|艾米·诺德鲁姆| 2020年12月18日|麻省理工科技评论 
 卵子被转移到实验室，在那里受精，并引入CRISPR分子。 基因编辑使猪对一种致命的流行病具有免疫力凯蒂·麦克莱恩，2020年12月11日，麻省理工科技评论 
 我的假设是，受精的植物会比那些没有受精的植物大。 如何培养你自己的科学实验|Bethany Brookshire | 2020年12月9日|学生科学新闻 
 受精的海水促进了浮游植物的繁殖，吸引了磷虾——尽管被称为食蟹动物，但磷虾是海豹最喜欢的食物。 这些照片提醒我们为什么保护很重要-第92期:前沿|Kevin Berger | 2020年11月11日|鹦鹉鹦鹉 
 这些动物被证明是一个巨大的吸引力，以及一个方便的方式来施肥和保持它的短。 中央公园的马车救了这匹马，迈克尔·戴利，2014年4月24日，每日野兽 
 有些被用作石灰剂出售，有些则被丢弃在垃圾填埋场(尽管它曾经被送往科罗拉多州为作物施肥)。 专为人口密集地区设计的厕所将废物转化为美元|迈克·米森| 2014年4月5日|每日野兽 
 它们的副产品被用来给食物有机施肥，而植物则会自然地清洁鱼缸。 垂直室内农场正在美国发展。米兰达·格林，2013年5月7日，每日野兽 
 我给它们施肥，给它们洗澡，但它们固执地不肯好好生长。 业余园艺手|Eben E. Rexford 
 德国的法律，德国的语言，德国的文明，都是找不到可以补充的地方，找不到可以施肥致富的土壤。 反欧洲之罪|罗杰·凯斯门特 
 这是努比亚人依赖尼罗河泛滥来灌溉他们土地的后果之一。 我们在埃及的考格纳瓦加斯·路易斯·杰克逊 
 这是最有效的发明，用穷人额头上的汗水给富人的田地施肥。 完成1790年至2006年的国情咨文 
 同情、感激和爱的源泉打开了; 难道这些水不足以使一个生命肥沃吗? 《哈珀新月刊》，No。 9 ——2月,1851.——卷。 2 |各种